歐洲今年咁熱糧食失收

糧食會向邊度買呢

我有好多精